s10+最大賣點

廣角自拍。

完。

多fans 多人護航,有face,係連登多人撐

同apple比，邊邊人色啲？

多啲

android 最多啦

iphone台 你話呢?